大家最快試過幾耐鐘意咗一個人？

鐘意左空姐

第一眼 鍾意咗十年

撳鐘開門嗰下，之後問價錢

第一眼，暗戀咗一年

十年又過去 舉止仍像少女

感覺無變 只係一直都無真正了解 到有啲進展 但有反差 放棄咗 但諗深一層 佢至係可以忍讓 磨合 包容嗰位
now i am look like a fool

一來可能當初識時你對佢認識有限
你一直留戀既都係想像中既佢
二來隔得太多年可能變左好多
不過有反差咪當重新認識過
即管試試了解多啲先啦

搵唔返佢了

sor巴打

第一眼 過左九年都仲覺得佢好正